毒自在東京 你講我做

係日本短期留學直到7月底
想體驗多d嘢
大家之前去完東京有咩未做想做嘅嘢不妨講低 我做到就試下做 然後po上黎
btw唔洗叫我去無料案內所 我未成年

日暮里有咩睇？

有視覺偵探睇？
FYI有個名叫日暮旅人嘅偵探

認真唔知日暮里有咩睇
有冇巴打可以講下

東京工作中
自己一個冇朋友?

working holiday ???

馬上去警察廳大叫 釣魚台係中國的

去壽司大食omekase

長工

巴打學左好耐日文?

有識到d frd啊不過想係度集思廣益下有咩難忘嘢可以做下咁

有無興趣七月中一齊上富士山

天光後去附近警察局啦 出面落雨又夜已深不了

我已經bk咗七月底上 我之前開過個post

架仔如果比人屌老母時 點樣神回應收番人皮？

原來我有入過去
原來係同一個人
改七月中一齊上啦

支持 4點半要到

唔洗日文既工
黎到先開始學緊
學左半年n4

真心想知
咩工

programmer

我最初睇錯以為係 去 大食 壽司 omakase

呢個有得諗

去食炸大腸

去左未

今朝已去 冇人明我講咩 可能早過頭

買機票返香港

咁你去左壽司大未

唔好屌住我未去 可能過咗星期四或者下個禮拜二先

ok留名等睇

青咩公司
諗住出年grad左去日本做it狗
同埋你係點apply？
中介定直接上返間公司網apply

去吉原叫雞

先唔提我係絲呢件事
未成年我唔敢搞呢d嘢
我黎留個學渣唔想犯法大學畢唔到業

去睇摔角

騎上澀谷車站出面隻八公像，大叫“咤“

pm講啦
唔好搶左人地個post

話起來我黎日本一兩個月後就冇地方好去
毒自留起屋企

自己一條友, 入餐廳都怕怕

一齊約食飯？留個tg如果有人想食個飯搵人fing下
tg: pk77777

我下禮拜同老母過東京

好想搵你帶我老母行街

跟著我自己一個周圍fing

行下街我都唔care嘅 不過你老母會點睇你同我 個仔/女搵個三寶人陪佢fing街

直播殺人ok? 好似4chan之前d命案咁，諗起都好正

裸跑

含住塊多士跑返學校搵人撞

下星期自己一個去
有邊度好fing?

搭訕架妹！

返香港

食チャレンジメニュー

同樣東京summer program lm,依家坐車到自由丘

池袋同渋谷都幾好fing下

去個度上堂？行街？